c朗2020年5場入左8球，巴塞全隊5場入7球

Kobe 8

美斯呢？屌你剩係講C朗

呢d野都要 j

唔知，你幫下我搵

美斯入波多=勁
其他人入波多=打j

希古恩喺祖入波少＝c朗抑制隊友
希古恩喺阿根廷入波少＝希古恩廢柴

希古恩喺祖入波多＝c朗好命有勁隊友
希古恩喺阿根廷入波多＝美斯帶起隊友

樓主

含撚啦賤種朗
世界杯亞冠含金量高過你隻什麼歐國杯10倍啦

@蝗騎

西甲＞歐聯

自從有咗佢之後，我真係輕鬆咗好多

有波就傳比c朗=咁多供應 我阿婆都入到

有波就傳比美c=垃圾隊友 唔識踢就傳比美c 我阿婆都可以踢巴塞

樓主啲post好高質

c朗一場射10幾球但冇入波=柒
美c一場射10幾球但冇入波=carry(對華倫0-2)

廢渣同j琴手呢

阿朗用入球感化世人

收咗山

樓主真心正

夏蘭特幾十分鐘入5球

阿朗入多波因為祖記黃金中場充足供應
美斯無入波因為隊友廢

阿朗=俾大bra拿carry
梅閪=俾大bra拿雷

呢個真係

美c輸World cup=隊友廢
牙朗贏歐國=隊友勁

National teams at the 2014 FIFA World Cup in Brazil ranked by market/transfer value of players(in million euros)

Argentina 391.5

EURO 2016 SQUADS MARKET VALUE

Portugal £265.13 million